hulk版hulkbuster 同 BLACK DWARF 邊個好打d

係Banner